{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25771",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 붐"
    },
    "text": "宿泊施設は計60室の客室で構成されています。近くには1号線議政府駅、議政府市庁駅、議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。客室予約は清潔な状態でご用意するため、来訪前にご予約ください。フロント前での予約はご遠慮ください。予約された時間に合わせてお客様に客室を提供しており、入退室時間を守ってくださるようお願いします。入室以降は1時間ごとに1万ウォンの追加料金が請求されます。身分証明書は必ず持参してください。予約者が身分証明書を提示できない場合、宿泊が不可能であり、未成年者の宿泊を防止するために身分証明書検査を随時行っていますので、必ず身分証明書をお持ちください。身分証明書を提示できず客室をご利用いただけない場合は払い戻しができませんので、ご注意の上、お越しください。1部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。駐車は客室利用時間中のみ可能で、入室1時間前から駐車が可能です。事前に駐車を希望する場合は、1時間に8千ウォンの別途の駐車料金をお支払いください。追加駐車が必要な場合は最大1台まで追加可能で、追加駐車料金として2万ウォンが請求されます。最大利用可能人数は、すべての客室の基準人数は2人であり、最大人数は入室した他の客室の人数と一緒に滞在できる人数を表します。利用客でない他の方は入室できません。ツイン客室に1人追加で宿泊しようとする場合には、2万ウォンの追加人数の決済が必要であり、追加で宿泊する方は全員同性でなければなりません。家族の場合は身分証明書の確認が必要で、いとこ関係などは宿泊できません。客室は初回入室人数のみ利用可能であり、入室以降は新しい人の入室は不可能です。知人の客室訪問は許可されていませんので、ロビーでお会いください。当宿にはパソコンがなく、ネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブ、ウェーブオンなどの映画番組はスマートテレビを通じてご利用いただけます。ネットフリックスとディズニープラスのIDは提供され、残りのOTTは個人IDでログインできます。また、様々なおやつやヘアアイロンも提供されていますので、必要に応じてスタッフにお申し付けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計60室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線議政府駅、議政府市庁駅、議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室予約はどのように行えますか？",
            "answer": "客室予約は清潔な状態でご用意するため、来訪前にご予約ください。フロント前での予約はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約された時間に客室は提供されますか？",
            "answer": "予約された時間に合わせてお客様に客室を提供しており、入退室時間を守ってくださるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "入室後はどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "入室以降は1時間ごとに1万ウォンの追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提示は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書は必ず持参してください。予約者が身分証明書を提示できない場合、宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。駐車は客室利用時間中のみ可能で、入室1時間前から駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "事前に駐車を希望する場合は、1時間に8千ウォンの別途の駐車料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大で何台まで駐車できますか？",
            "answer": "最大で1台まで追加駐車が可能で、追加駐車料金として2万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用可能人数は何人ですか？",
            "answer": "すべての客室の基準人数は2人であり、最大人数は入室した他の客室の人数と一緒に滞在できる人数を表します。"
        },
        {
            "question": "知人の客室訪問はできますか？",
            "answer": "知人の客室訪問は許可されていませんので、ロビーでお会いください。"
        },
        {
            "question": "パソコンはありますか？",
            "answer": "当宿にはパソコンがなく、ネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブ、ウェーブオンなどの映画番組はスマートテレビを通じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとディズニープラスのIDは提供されますか？",
            "answer": "ネットフリックスとディズニープラスのIDは提供され、残りのOTTは個人IDでログインできます。"
        },
        {
            "question": "おやつやヘアアイロンは提供されますか？",
            "answer": "様々なおやつやヘアアイロンも提供されていますので、必要に応じてスタッフにお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 646
    }
}